摘自網友：其實運動的重點早就在於爭取雙普選，早已不是反逃犯修例修訂了。

摘自網友：其實運動的重點早就在於爭取雙普選，早已不是反逃犯修例修訂了。

其實抗爭的主體是全香港人，一開始是律師，然後到普羅大眾，然後才到年青人。不要再說「你地班後生仔搞事」了。搞事的，是遍佈各階層及年紀的香港人。

其實要求成立獨立調查委員會是沒用的，因為沒有任何人能保證調查的人選和過程真的能獨立。

其實抗爭的對手早已不是香港政府，而是在背後的中共了。你或許還未意識到你是在反共，但中共早就當你是反共了。而事實上大家做著的事，就是反共。

如果你很少看國際新聞，或者沒有人解釋你知道的話，或許你還未意識到，香港其實早已成為自由世界反共的前線。所以才有這麼多的國際媒體關注。

別再關心你是否被定性為暴徒了。於對方眼中，即或你只是參與過和平遊行，你也是暴徒。敢逆中共意旨的，就已經是暴徒。既然大家都是暴徒，那麼，其實勇武與和理非，是沒有分別的。

民意是不用理會的。或許你還未試過，做正確的事，然後受千夫所指。如果是這樣，你還做不做？當然要做。況且，大家或許已意識到，很多人都是勝利球迷，見你做出成果，便會支持你。（就正如那些原本話衝擊就係鬼，還手唔啱嘅人，到頭來咪又一樣變成支持衝擊同還手。）

而香港人早已經做出成積來了。勝利球迷不斷增加，外國的幫助也漸漸來了，國際輿論是積極地肯定的。只要香港人咬緊牙關，堅持到底，不再那麼容易被sidetrack，專注於應該做的事，勝利一定是我們的。

香港必勝。

＃寫俾未跟貼的朋友看的
＃香港憲法保衛戰
＃香港民主運動

係撚，又喺度亂咁解讀狀況，政府就係咁on9一日聽啲傻撚亂噏先掌握唔到現狀，由頭到今日都係反送中

天佑香港，暴政必亡

全面雙普選!!

香港人已無退路
已進入軍政府 黑社會治港狀態

正解，所以唔好再晒時間講咩林鄭落台呢啲口號
No one cares
制度問題，制度解決；根源問題，從根解決

香港一直是反共基地

真係要講的話, 其實悼念64都已經係反緊共

agger

雙普選係由根源解決問題嘅第一步

我地要嘅係雙普選 再成立調查委員會

唔好意思呀
而家目標真係要雙普選
再唔俾就獨立麻煩同你老細講清楚
唔好再派d咩邱騰華出黎講已經冇左條例乜乜柒柒

連人抗爭緊咩都唔知佢唔會攪得掂呢壇野

或者你老細想扮唔知既

再同你老細講多次

而家要雙普選
即管唔好俾
遲下要求獨立就再俾雙普選都冇用

correct

Exactly

不嬲都係咁講

推

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

大把人係要追究暴力同恐襲

根實本質就係反中獨立運動
呢個其實好多人都知 係冇講出口

光復香港 時代革命

Push

又分化，撤回呢啲第一訴求都要分化，屌你老母

agger

喂你啲comment咁低質會唔會冇咗份工嫁

光復香港
時代革命

獨立調查清算黑警

雙普選

之後就唔會有條例
可以救埋義士

不如你問下自己點解咁撚廢仲停留係第一點
係有意定無意定戇鳩

我要真普選

0正71負
睇黎得你個傻仔咁諗

大部份同意

但民意都係非常重要

反送中咗咁耐仲嘈緊應唔應該反送中
堅持訴求就係廢？嘩你條五毛正仆街咁都講得出

我係五毛我死全家
你係五毛就下世都做支那人啦支那狗
係到扮人

所以第一日就有人講勿忘初衷，就係知香港人善忘，唔記得最初反送中訴求，被五毛帶晒風向

既然大家都係反送中，大家勿分化各有各做，你自己分開繼續搞普選

你唔撚係
唔該支那賤人唔好扮同路人係到用TERM
好撚柒呀支那狗

勿分化呀

支那賤種你老母生你出黎連自己係支那人都唔敢認?

冇普選就獨立或者坦克車

又係你個泛民打手，驚普選立法會後選唔到呀？

原則又唔理，原本訴求又唔理，一味挑起罵戰唔講道理，你最似5毛，收皮啦垃圾

我係五毛我死全家
你係五毛就你老母早死廿年再下世都做支那狗

真普選

P牌收風撚
單普選收唔收貨?

光復香港, 時代革命

無野補充
推到全民再醒

倒不如…

冇普選
惡法根源

一向都係話 五大訴求 缺一不可
只係第五個 777下台 呢個拖拖下個叫價已經變成 雙普選
再拖落去難保個叫價會再高啲

冇雙普選既話，就算成立獨立調查委員會都係自己人查自己人。
所以五大訴求，我全部都要！

好多泛民打手，一路都話反送中運動要無大台
但只要運動轉做普選運動，泛民爭取咗廿年一定秒變完美大台，第一時間衝入政府和談，成場運動就會散
選舉近了，要及時收割成果我都明既，但食相會唔會難睇咗啲，反送中呢個初衷都想唔理